達哥點解罷咗咁多日工???

好掛住佢 佢幾時先開返台牙

咪搞人啦 遲下可能好似馬車咁比人p圖話佢去左搞野

你又知係p圖?

一直有關注

你冇追post?

等圖睇原來佢有份衝入立法會

達哥一直都有關心香港時事

點睇你兄弟呢排潛曬水

71達哥真係有去但有冇入立會我唔肯定

佢唔係有句金句叫做一野轟到佢稀巴爛??

巴打真定假 唔好亂講嘢喎

真 個日見到高高地既攣毛頭 行埋去先知係達哥

我仲以為佢喺美國

真人有冇咪8

國際新聞 本土要聞
事無大小都會同觀眾分享
唯有一單新聞永遠唔肯講

搵食啫 得罪你?

有啊

好掛住達哥

睇完呢句真係難分真興假

一切盡在不言中

真契弟自然會明

...

馬車真係有去反送中打黑警wor
做乜撚野

.